689發三個牌之後兩間執粒

曾蔭權本身諗住引入競爭
點知而家未有競爭就執撚左兩間

689決定根本就錯, 新牌果兩間, 一間搞唔掂, 一間未開台就執

叫689出黎解釋下啦

個餅越做越細

一台永遠會獨大？

最想做果間就唔發牌